時事台啲戇鳩仔好似前世未見過女人咁

好撚肉酸

又咩事

又冇圖又冇link
樓豬真係咁想伯母做肉便器咩

原來樓豬係話自己未見過女人

上面兩條弱智仔做乜鳩？

時事台大撚把呢啲女人post，淨係識膠化

嗨弱智仔，我唔知你想表達乜喎

可能你少上 或者放監，我俾個標題關鍵字你search: 愛心大波